outlast vs outlast2

見好多人話outlast2好伏 到底邊隻好啲

咁平就買左1 玩下先， 再唔係咪問人借/搵demo
人地講既好難准確比你知道岩唔岩玩
Steam 任何game玩左唔夠兩個鐘可以refund

其實玩過第一集 不過見第二集既評價唔係咁好

咁買2 玩兩個鐘咪得

希望愈大 失望愈大

堅持玩左outlast 2幾個鐘
最後都係頂唔順放棄
好撚悶